又話罷睇cctvb, 又咁關心yoyo 表情撚

停止討論，等佢哋偽人連負面新聞價值都無

樓主你信？
啲臭雞港女口講黃 轉頭又俾狗屌添啦
睇化哂

一開始夠話抵制藍店
轉個頭就一堆籍口去食M記啦

唔理咁多啦

咁癲

網上討論啫
都冇睇tvb

真 因為隻狗送手袋俾佢

有故聽？

大把呢啲事啦 日日都發生咁滯